+++
title = "Приём вопросов на Курский фестиваль"
date = 2007-12-11T04:58:37
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/priyom-voprosov-na-kurskij-festival/"
permalink = "/post_2593/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200712/msg00007.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "priiom-voprosov-na-kurskii-festival"
aliases = [ "/post_2593", "/priyom-voprosov-na-kurskij-festival",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые знатоки! Принимаются вопросы на XI Открытый Фестиваль интеллектуальных игр памяти Сергея Некрасова, который пройдет 4-6 января 2008 года.

  

Редактор пакета: Михаил Чернышёв (г. Курск).

  

Гонорар за каждый отыгранный и не снятый вопрос - 75 руб.

  

Вопросы присылайте ТОЛЬКО на адрес: polifem[собака]yandex.ru до 04 января 2008 года включительно.



Обязательно проверяйте свои вопросы по [Базе Степанова](http://db.chgk.info/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;. Если вы уже предлагали присланные вопросы редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно. Соблюдайте традиционные правила оформления, указывайте авторство и город проживания после КАЖДОГО вопроса. Если вы хотите, чтобы ваши вопросы были поставлены в пакет в неизменном виде, указывайте это отдельно.



&#8212; _От Оргкомитета,

  

Роман Чайка_